［突發] [笑話達人] 岩岩諗到個好撚好笑既笑話！

滑雪我去個frd屋企玩switch
我唔識連落部電視度
之後佢指住個插頭勁大聲話：駁落黎啊 戇鳩仔
之後我話 駁落尼啊？
咁有無那不勒斯同羅馬😱😱😱

好好笑😹😹😹
我琴日同左個女仔frd講
佢笑撚到而家仲未覆到我😹😹😹

負評：好好笑 支持樓主 skr skr🤙🏻👍
正評：你都係收皮罷啦弱智仔

皮已正
能夠咁戇鳩真心唔容易，值得支持

多謝支持

-10/10

我既負評唔會因為你既定義而唔同左意思
好撚垃圾

滑雪？我屌撚死你個支那仔呀